台灣禁香港人入境？！

禁支那人又好
真係禁港人都好
台灣既做法係完全正確！咁先可以保障到自己國民

如果台灣依家只係禁支那人入台
而香港唔封關既話
好快就會禁香港人入台！

依家我哋要做既就係三罷迫政府封關
仲唔三罷！
遲下全球都禁香港入境！
全港三罷救港呀！

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

好呀
等班港豬咁鍾意去旅行

都是暴動都似

光

復

香

港

時

代

革

命

暴動了！

香港再唔封就到全球封中國，當然連同港澳啦
好似河南封湖北路咁
咁簡單既野唔係諗唔到呀？

已down

正路喎
個陣豬瘟都執得好嚴